沈旭暉追擊 譚德塞 林鄭月娥 周瑜 諸葛亮

【#譚德塞邏輯賞析🇪🇹】與林鄭月娥一時瑜亮

1. 1月：武漢肺炎疫情受控，不應以非常手段回應
2. 2月：武漢肺炎疫情擴大，要求各國認真回應
3. 3月：武漢肺炎疫情蔓延至100多國，令人不安，但不能稱為全球大流行，以免令各國害怕，減低抗疫積極性
4. 3月：雖然武漢肺炎未算「全球大流行」，但大流行的威脅變得「非常真實」
5. 3月：就算武漢肺炎全球大流行，也會是歷史上第一個受控的全球大流行
6. 總之，要向中國學習，中國抗疫很成功，感謝國家感謝黨

#完